分手後仲成日搵我做咩？

同ex分左手就黎一個月
初初分手我都死求難求重新開始過 但對方都唔係點理我
但過左一段時間後 我開始慢慢睇清楚可能大家真係唔適合 就忍住無再搵ex
點知佢就開始whatsapp翻我 講d無聊野 又會打比我講自己既心事
又令我覺得係唔係仲有機會

唉 點解要咁做 係因為習慣？定因爲想一齊？ 我唔明男人既諗法

因為佢寂寞

因為溝唔到新女，試下氹唔氹得返你轉頭

佢有講過 唔打比你仲可以打比邊個

我唔想佢可以move on得咁快

你自己點諗 決絕d咪封鎖晒佢
想再一齊咪傾番計

鳩痕囉 八婆

但其實係唔係真係有機會一齊 可能只係想搵人傾計
我試過block 但唔忍心又unblock翻

你自己嘅感受唔會呃你
請尊重自己嘅感受
唔block=容許佢繼續傷害你

放唔低就決斷啲block柒曬啲嘢，放得低就吊住佢癮，得閒ig po同異性出街，俾佢知佢唔要大把人追

咩叫唔忍心
切生果切到流血，你都識放手值得去包紮
痛就即刻放手，唔合理就放手

其實我都知係傷害緊自己 會一直move on唔到
但一見到係佢搵我 就總會有d開心

唔好作賤自己不過呢到d人都係表達自己諗法

最後決定都係你到 通常再一齊番都會犯同樣錯誤

我po下d食物相係story就會即刻打電話問係邊同邊個一齊
好似怕我有第二個咁

好馬唔食回頭草，

唔好心軟，
唔撚理你係真巴定真絲，

食回頭草肯定無好結果

利申：比條賤種前ＥＸ帽撚左２次，最後推晒個責任落我身上話我係廢物垃圾狗公，最後搞到我有情緒病，而家ＫＥＥＰ撚住睇心理學家輔導，康復途中。

加油！唔撚好食回頭草呀屌佢老母！

其實以前分過一次 都係我求翻黎 好似好無尊嚴

叫佢死撚開啦屌佢老母

佢死佢賤佢既事！

你唔撚對人地凶狠就係對自己殘忍呀傻妹，

去搵個真係愛你既人好過啦

所以你問我 我覺得你會再次受到傷害

有d愛過左去 就放係心入面

好馬絕撚對唔撚會食回頭草

如果你唔信，絕對可以自己試下。

你自己唔好後悔就得！

我都認同有第一次就會有第二次既
岩岩分手我都好似痴線咁不斷sd msg講好多野
又晚晚喊 日日食唔落

anyways 希望你早日康復啊

當初我就係咁諗 所以已經半放棄狀態
點知又搵翻我

而家都唔敢愛了

我比條賤種玩撚左６年

過來人經驗，
咪撚再浪費時間係垃圾人身上

去返工儲錢又好，儲撚完ＦＩＮＧ晒佢又好，
去旅行又好，買化護膚品乜撚都好，
都唔好同啲撚樣係返埋一齊。

佢如果係要珍惜你既，
神撚早珍惜左，
洗撚要你做到跪契弟咁跪佢。

佢屌唔到第２啲女先想返黎屌你

做雞都唔好比啲咁既仆街仔屌，
做Ｇ都有錢收，
同啲垃圾一齊就真係身心受重創。

咁又唔使既總會有個更好既人 未出現姐

放心，我毆打完我老豆之後就已經好返好多。

佢就擺明想復合/鳩痕咖啦
有好多野要諗 包括當初點解要分手 適唔適合

我就咁聽落佢似啲唔肯認衰死要面嘅人
而你又肯放低尊嚴求佢唔好分、求佢復合

如果你今次輕易比佢復合 其實係奠定緊你哋之後嘅關係
佢可能會覺得反正你都會求佢 講分手就變一種bargain、鬧交工具
同時又會覺得關係入面佢就係話事嗰個 你只係求佢開恩嗰個

諗嘅時候諗下點解要分
同你係咪想關係咁樣落去

你都講得岩 其實我都好清楚我地之間既問題一直都解決唔到
但我成日都希望自己總有一日說服到或者改變到
唉
我真係好蠢
真係唔應該浪費時間係同一個人身上

每個人都咁講 但點解每次既收場都係比人傷害

騙我一次，是你的羞恥；

騙我兩次，是我的羞恥。

因為你善良 唔會做狠心果個

好中point 佢真係好要面既人
本來都已經係我比人食住左
我真係好唔甘心永遠都做比人食住個個

當你水泡
溝唔到新女咪攬住水泡先囉
你唔係又想俾多次機會人地傷害你下嘛

同埋當你係屬於佢嘅玩具
見你po相問你同邊個一齊
只係唔想件玩具俾人拎走 唔係珍惜你

佢呢啲可能係食女無數，

撚狗咁樣撚你咋

狗唔岩聽既，
就係撚雀咁撚你。

好好保護保重自己啦！

夜啦，聽日又要返工，

再見
唔好成日失眠啦，
我比人傷害完，到而家都成日失眠，
受重傷，

加埋我日日係公司飲 真係咖啡既咖啡，
仆街日日都成３－４點先肯訓。。。
慘過眼光光飲左豬肉湯。。。

點都好，
對自己好啲，愛自己多啲；
自己賺多啲錢，自己既錢自己洗。

當時我飛ＣＸ去日本都算係療傷一部分，

日本大撚把學生妹又靚又正，
啲腳又白又滑！

世界重係好撚大！加油，
大把野我地都未見識過！
唔撚洗為啲人渣浪費自己寶貴既青春！

加油！

由分手個刻開始

佢既事早就與你無關

而你既事都早就與佢無關。

放過人地並唔係真係放過人地

放過人地，其實真係既目的係放過自己

加油，
我得，你都得，我訓唔著只係因為我公司啲咖啡真材實料，所以眼光光。我而家就去訓教啦屌！其實我好眼訓，不過連登好撚精彩。。。
２４小時根本唔夠用！

我內心相信佢唔係會做尼d事既人
但我都好怕佢真係咁諗

我有諗過down交友app落黎玩消磨時間
但覺得個心好空虛 唔係好想同d人傾計
好漫無目的

分手唔可以復合既咩？

你算好 我個ex同我分左手半年仲成日搵我
煩撚到仆街
仲要成日半夜搵我叫春

如果你呢家都覺得唔甘心 如果情況唔變都係分手收場
其實男人不嬲都係要面嘅生物 但如果唔能夠學識咩時候要耍冧 咩時候要認錯 一世都唔好係好男人

咁就要睇你對佢有幾認識 覺得佢有無機會改了
呢家情況就擺明佢想復合 你又心郁郁
如果真係想一齊翻又想走得落去 你真係要忍得住個心郁郁 認真坐低同佢傾 商量條件

但我都唔否認上面各巴打講 佢溝唔倒女鳩痕搵翻你解決心靈or生理需要嘅可能性 就真係要睇你有幾認識佢

狠心d block
佢剩係想扑野

屌 以為個ex 開post
佢今日又問 做乜成日搵我

正常都係覺得佢9痕, 唔知係想唔負責任定唔想你幸福,
解決唔到或係唔岩既就LET GO, 仲痴住人做咩, 只能講個EX係垃圾
不過睇你都係似想復合,
希望你放手識多啲人, 唔洗因為悶而回頭

其實以我對佢認識就唔會因爲9痕既 佢對自己好有要求
但真係好大男人從來唔會say sorry
嗌交又淨係識冷靜
我唔知佢係咪想復合 但我覺得更多既係我最清楚佢既事 所以只有我可以傾訴

我哋過來人唔知頭唔知路 唔知佢play唔play 唔知你哋幾大 拍咗幾耐 有無扑過
好難有絕對正解
好多係要靠你認知同理性嘅思路

以為係自己出post
人人都唔想我理佢 但係我做唔到呀
已經分左差唔多兩年 中間一齊返一次 再分過
宜家又黎搵我

我自己係有d想復合 但又好怕真係唔適合
我又成日覺得自己好無尊嚴咁
好失敗好蠢

你都講得岩既 中間有太多事情外人判定唔到
不過我都想知究竟男人諗咩

其實可能係唔捨得

如果佢嘅大男人嗰part唔能夠學習喺適當時候放低
真心一句
一定走唔落去
到時佢唔再靚仔大隻識tum你 再加大男人 無論點都唔會有好結果

過來人表示 見倒句「唔搵你仲可以搵邊個」就肯L定佢想復合咖啦
咁你改變倒佢 咪上囉
如果咪 佢就算幾靚仔大隻迷人都要學習放下咖啦

可以點同佢講 格硬改變真係可以咩
好怕幫人教老公

好努力去move on 去逼自己識人
但係我個心好似唔識接納其他人禁
有時覺得我除左佢 冇辦法愛其他人
大家話因爲我未放低 但我自己覺得我淨係想愛佢一個
諗起同要其他人一齊 就覺得自己冇可能做到
我係咪被人落左降頭呀

睇黎你真係同樓主一樣
男人可以有好多長處賣點
有錢 靚仔 body 可愛 鳩大 幽默 口甜

但最重點嘅考慮真係識唔識愛一個人
如果唔能夠至少嘗試付出、嘗試放低自己去compromise
姐係佢唔知咩叫愛
咁就無論點都無歌仔唱

same 總係覺得大家最了解對方
唔想重新適應新既人
成日諗有錯咪一齊改 拍拖係互相遷就架啦

好岩！
但人係自私既 總係覺得自己已經付出好多

你講得好岩 今次佢搵我 我都有同佢講 你唔改好就唔好搞我啦 但係自己又擔心佢 做唔到唔理佢

對上次一齊 我好珍惜 將以前啲壞習慣改哂 諗住可以走落落去 但到最後 佢覺得自己冇改過 自己個人唔好 就推開我 我又再傷多一次

怕咖 真係講個愛字
唔係改變性格問題 係識唔識愛
佢依然可以自大到爆 但願意因爲愛對方而學習、嘗試
同時你願意陪佢試其實都係講個愛字
如果真係評估完唔信 咁先至去諗點甩身同放低

係 我覺得除左佢 冇人可以再令我再自己交比佢
佢係第一個我全心全意愛嘅 亦係我來唯一一個
人人笑我傻 我知 但係我真係唔識離開

聽落佢都係幾錫你先咁覺得
覺得自己無改係咪姐係佢好想努力改
感人故 拉唔翻咩

對上一次分手 其實我見到係有改變 真係有努力過
但我唔知佢係咪想復合
之前問 都係講順其自然

順奇自然 作為男人聽落又覺得似oba感覺
一係就太要面唔想開口
但其實呢個都係一關黎
想要關係又想要面唔開口 算咩男人
唔好向佢表露你嘅心郁郁 佢feel倒就更加唔會放低面子
忍住心郁 冷淡少少惡少少 引佢正視個問題再傾

我就係知其實佢都好錫我 分手果陣同我講 我冇辦法對妳好 但妳永遠都係我嘅公主 唔好比其他人蝦妳
我知佢好想改 但係佢人生經歷左啲事 令佢走唔出黎
朋友都叫我唔好再被佢影響我生活啦 但係我愛佢 無論點都會愛住佢 就算知道宜家冇可能一齊 都想陪佢走過低谷

我就係尼排好cool對佢 所以就成日打比我傾無聊野
男人好犯賤

你地一齊左幾耐？

年半 其實一直都好sweet 好似糖痴豆咁
但一嗌交就會好大獲
因為佢中意冷靜唔理我
而我一定要解決問題要溝通
搞到次次都話我逼到佢就癲

唉 受不了風浪

唔好做噯昧先會做嘅野
唔好打電話傾心事 唔好秒覆 唔好過界
一黎只會引你心郁郁
二黎係比緊佢喺呢個pre拍拖個stage
佢打黎講心事就話 唔好再打黎啦 我哋已經唔係情侶關係 你講順奇自然姐係你自己都唔知想點 唔知想點就唔好搞我 一係就約我出黎坐低認認真傾

其實佢都係尻痕想搵免費雞啫 而你又on99咁聽返佢電話 又唔撚block7佢 咁樣比曬位佢上 佢唔上就係白痴仔啦

我言語之間都有講尼d 類似大家巳經無關係既說話
我又好怕太cool真係完全放低我

我覺得睇你有幾鐘意, 冇話有冇尊嚴, 係你眼中值咪得
不過令你有咁諗法既男人, 一齊真係好?
自己冷靜下想要咩先, 我覺得復合係唔值同哂時間,
但係咁諗反今次復合可能會好, 反而仲哂時間,
所以...
再唔係咪一齊反 反正唔試都唔會心息 試到心死
總有得著, 會更知自己想要咩..應該

同我一樣 我一定要快啲解決左個問題就得
但係過左禁耐 我發現其實每個人處理問題嘅方法都唔同
又自問自己當下想處理嘅時候 其實情緒都好激動 對件事都冇幫助
我真係好努力去做好自己架啦 但點解都係禁

我同你掉轉
我就要捉住女朋友解決
佢就要冷靜 話我迫到佢癲
呢個情況嘅鬧交好多次之後有次認真傾
我話當刻解決唔倒我會好辛苦
佢話我當刻chur佢佢會好辛苦
之後我哋deal好 一人讓對方一次 輪流

完全係心聲

其實我真係好想拍拖拍到結婚
如果真係愛大家 互相遷就為左大家改變
唔係就可以行到尾架咩
點解會咁複雜

明明大家都好愛對方
有咩咁難搞阻倒你哋 真係諗唔倒

但真係吵緊既時候點會諗到今次到我
其實點解要冷靜 冷靜期間又點解要當我陌生人咁冷言冷語

你好好 可以同女朋友一齊讓步去搵個方法比大家去一齊妥協 唔係只係一個人去努力去遷就
你地會好幸福呀 加油呀

真係好難得搵到一個另一半願意同你一齊workout諗辦法去為尼段關係努力
要好好珍惜

我都係 人人都同我講 我要搵過第二個 大把人揀啦
但係個問題係既然愛得 點解要禁放棄 我由頭到尾都淨係想同佢呢個人行一世 簡簡單單 你陪住我 我陪住你

要事先deal好
然後忍住嗰團想解決嘅火 讓一次
下次就到你！！

兩個人幾夾都好無可能無意見不合
人生咁難無可能無高高低低
呢啲鬧交係無可避免
你一次佢一次 當boss咁打 清咗佢 大家就會更了解同愛對方

兩隻字：尻痕

或者係天意弄人啦
佢好大壓力 好唔開心 戒唔到煙
但係我對男朋友嘅要求係唔可能食煙
其實佢一開始同我一齊就知 但之前發生太多事
佢好大壓力 忍唔住試左 就戒唔到 話係令佢唯一可以放鬆嘅野

多謝先你哋
嗰時又係拍咗年幾 愈黎愈多鬧交 鬧到講緊分手冷靜 然後一次好殭咁出黎傾大家好絕望咁com咗套解決方案

另一半可以好似你咁諗就好
但我地有時都有d負面情緒 會覺得嗌交好攰
但其實偶爾吵下對大家關係會好d 更加了解大家

就係尼套解決方案 可以令你地行得長

咁愛佢 唔可以用愛打動佢咩
首先陪佢走過呢啲壓力先喇

首先尼你老母先

你唔相信 但事實上佢就係呢啲人
如果真係愛你 珍惜你 喺你挽留佢嗰陣都唔會忍心傷害你
唔好自欺欺人啦 佢根本就係搵唔到新目標 搵你zip時間

你都可以咖🔥🔥
我覺得其實有愛嘅前題
真係好多野都可以解決
雖然咁諗好似好天真
但要識愛 本身就唔係一件易事

係佢完全唔理我既時候 我都係咁同自己講 愛我既話就唔會忍心傷害我啦
但可能佢真係需要時間冷靜
點解我要幫佢講說話

唉 大家都有愛就係啫
如果對方唔願意 都無辦法

我呢兩年我都一直想要禁做 但係佢好似仲未準備好去走出 或者係走唔出 我都唔知 但我都好明 因為我係佢 可能我都繼續生活都成問題

但個個朋友都講 你淨係諗佢 禁妳自己呢
每次受傷嘅都係妳 好似要準備走出啦 又要行返入去
唔想見到我再被佢控制住我嘅生活啦

明知大家愛我 擔心我 但係我知自己會受傷 都想陪住佢 繼續愛佢

咁又唔係嘅
理性上愛你咪唔忍心傷害你
感性上佢有情緒佢都控制唔倒
加上有啲無分對錯嘅野 例如有問題應該冷靜定係快快解決
無學習點一齊去應對呢d情況 咪會不知覺or無可避免下傷害倒對方

而家我已經唔敢同d frd講佢有搵我
會比人罵到痴左線

我都係禁諗 愛唔係應該就可以解決所有問題啦嘛
如果夠愛 無論幾辛苦我地都可以一齊搵方法去解決去面對架
但上得連登多 發現其實好多人都會選擇放手

佢都話我不停逼佢係傷害緊佢
可能大家既處事方式真係唔同

如果佢真係咁好咁錫你
過來人覺得你咁諗無錯
呢d先叫愛嘛
你應該自豪自己嘅愛係簡單而唔計較自己益處嘅愛
我係怕佢會唔會放低咗但你放唔低姐

係分手呢啲日子 每日以淚洗面嘅時候都係佢地陪住我
我唔想呃佢地 我知佢地會鬧我會嬲我
但係我知最後佢地都會包容我 佢地會係我最無助 想搵人比我攬住喊嘅時候陪住我
不過有時呢啲感受 同佢地講 佢地未必會明 每次見到呢啲post 就覺得其實好多人同我一樣 想一心一意愛一個人 無論佢嘅好或壞

我都唔想暪架 但無辦法 我自己都睇唔起自己
無錯 我既愛其實真係好簡單 有時嗌交攬一下或者講句bb 我都會冧翻
但另一半就係要面子唔會氹

分開嘅每一次諗起佢 我係好傷心好唔捨得
但我都會祝福佢 如果佢搵到第二個可以令佢開心 走得出低谷 我都會好開心
係佢呢個人教識我 愛一個人你真係想佢幸福開心就夠
佢同我講佢都仲好掛住我 但覺得自己冇改到 唔敢要求啲咩

同我一樣
只要你願住捉住我 其實我有幾嬲都會唔嬲架啦
因為果個人係你呀
有時覺得自己真係仲天真過天真嬌

總係覺得自己對佢最好 最愛佢
口裡講祝福佢會搵到更好既 但心入面就覺得無人比我更好
好痴線

其實係蠢

我都係咁 講就易做真係難
真係要坐低理性地表達自己嘅感性
一齊去拆彈
真係要加油啊唔好比現實同連登整歪你哋嗰份愛

但係咪真係會有人去珍惜 而唔係利用

啲人成日話永遠陪到你最後嘅人唔係你最愛果個
我唔想呢件事發生係我身上 我想要既然大家都愛 禁難得世界禁大 有機會相遇 相識到相愛 點解唔可以用盡一齊嘅努力去解決問題 唔好比自己到老左 先黎後悔

其實個世界好惡
兩種人都會有 但利用嘅人真係好多
睇下連登當見識下世界
有時班frd講嘅就係壞嘅情況 咪小心d
但唔好無咗自己本身對愛嘅定義

如果樓主打算重新再嚟過，到時你會後悔

支持你去搵翻佢
雖然我都覺得煙好難頂
但你咁愛佢 人生流流長 無理由打動唔倒佢
唔好咁樣令人生遺憾啊

搵你做愛囉傻西

雖然只係過來人
但都好想支持你哋
有咩想sung搵我講啦你肯講我肯聽

加油啊

你話雙方分開一段時間各自成長
機緣巧合下復合我會支持
而家呢個情況根本就係對方寂莫
搵唔到其他對象先搵返樓主

睇佢比幾大誠意求你
如果死都唔肯求就算
絕對唔可以move自己嘅底線去求翻佢
想要維持一段關係嘅平衡
一定要令自己對對方嘅愛等同於對方對自己嘅愛（就算扮都係要）
佢愛你你愛翻佢
佢唔愛你你要對佢冷淡等分手

此case不同彼case！
呢個唔係樓主
佢係「因為相愛所以在一起，因為深愛所以又分離」

agger

多謝你身邊啲女仔朋友都覺得佢好衰
我冇咩男仔朋友 都想知其實係男仔果邊係點諗
我有苦惱會搵你呻架啦
雖然傾左幾句 但已經覺得你係個好好嘅人
你女朋友好幸福 一定要繼續幸福落去

錯配, 應該好多巴打都會咁諗, 我個個係咁簡單就好
如果條件唔差, 大把人會珍惜你, 點解要困係度

要就咁拍拖到尾真係好難, 要雙方都係即使變左感情都唔覺悶先得

認同樓上絲或紅巴講, 大家試過其他, 知道自己想要咩再搵反就話,
一個月真係得9痕或屎忽痕想分下手玩下既解釋

好似我個ex不過散左好耐加被block7

係因為尻痕想你含

Control freak...
佢只係想霸住你
愛你就唔會分手 或者直接講復合啦
愛你就復合先傾計啦
搵你又唔復合 sip時間咋

呢啲説話好容易講 自私俾希望你氹你開心
拍拖最重要係睇行動呀屌
愛你有心復合出咗聲啦